點解到依家都仲狗咬狗

我唔撚用紅字放大 自己睇清楚

我唔係講啲警察狗咬狗 我係話緊你班濕尻連登仔，根本咩不割不分化只係口號，人地警察射爆人隻眼 人地係英雄，我地捉到人出黎打 點解會上黎比人批鬥。

我同每一個 捉警察 打白衣 放火 沖擊 既手足講你地做得好好，你地令整個運動不停升溫 警察政府高調打壓證明佢地係比你地要脅緊

和理非手足，我都要多謝你地因為你地係勇武後盾，政府唔可以大石砸死蟹因為有你地既反對聲。所以屌你班勇武咪撚話人和理非，你地比人捉左大家一齊幫你地搵片咪再話人軍師

最後一句講晒，邊個屌自己人失敗論，唔係講啲有少少建設既野，大家覆個show blocked user就得嫁啦。咪撚覆我show blocked user

自推10下

10

9

8

7

推

6

文宣多謝你地

5

係咪白字就冇人睇

4

個個都睇啲紅色大字

推，無論如何都唔可以放棄，如果唔係第日就變新疆

3

2

講正面野都負皮？

老閪都唔割

連登acc 係公廁
中銀成層人係打手
30000個警察
100個人只要一個人開一個分化post都有300個
不要被扇動不要參與罵戰
所有分化post等佢沉

過L去就算啦, 成日講
唔好為小小野計較, 大家團結唔好咁易比人動遙到, 頂到818同9月美佬介入

[size=100]1[/size=100]

點解到依家都仲唔信有3毛帶風向

所以先會有咁既現象, 做好自己就ok

互屌不嬲都係無建設性
事情已經過去
依嫁要做既係諗下善後工作同埋將來點做

ching sick ball 有人明顯咁扇動分化 我地就用正能量收佢皮